{"noochh\u00e8r": {"ADV": 1}, "vorg\u00e9st": {"ADV": 1}, "n\u00ecwer": {"ADV": 1}, "wo-n-": {"PRON": 1}, "vorw\u00e4tz": {"ADV": 1}, "d'": {"DET": 1}, "zw\u00ecscha": {"ADP": 1}, "zitter": {"ADP": 1}, "h\u00ecnder": {"ADP": 1}, "wahrend": {"CONJ": 1}, "h\u00e0nn": {"VERB": 1}, "meh": {"DET": 1}, "\u00e0wer": {"CONJ": 1}, "oowets": {"ADV": 1}, "minere": {"PRON": 1}, "n\u00ecerix": {"ADV": 1}, "zue": {"PART": 1}, "derfer": {"PRON": 1}, "!?!?": {"PUNCT": 1}, "\u00echm": {"PRON": 1}, "han": {"VERB": 1}, "wial": {"CONJ": 1}, "hab": {"VERB": 1}, "j\u00e9tz": {"ADV": 1}, "vorh\u00e9r": {"ADV": 1}, "z\u00fce": {"ADP": 1}, "d\u2019": {"DET": 1}, ":": {"PUNCT": 1}, "wohrschins": {"ADV": 1}, "r\u00fcss": {"ADV": 1}, "derre": {"PRON": 1}, "w\u00e9nni": {"DET": 1}, "devun": {"ADV": 1}, "het": {"VERB": 1}, "do": {"ADV": 1}, "\u00ecwer": {"ADP": 1}, "bim": {"ADP": 1}, "noh": {"ADP": 1}, "v\u00ecel": {"DET": 1}, "!!!": {"PUNCT": 1}, "g\u00e9st": {"ADV": 1}, "\u00e9\u00e9ndersch": {"ADV": 1}, "d'zither": {"ADP": 1}, "n\u00e8\u00e8we": {"ADP": 1}, "noochmitt\u00e0\u00e0s": {"ADV": 1}, "da": {"DET": 1}, "b\u00e0ll": {"ADV": 1}, "zw\u00ecsche": {"ADP": 1}, "ungf\u00e4hr": {"ADV": 1}, "h\u00e0bb": {"VERB": 1}, "hett": {"VERB": 1}, "s'": {"DET": 1}, "dr": {"DET": 1}, "l\u00e0ng": {"ADV": 1}, "vorr\u00fcs": {"PART": 1}, "d": {"DET": 1}, "r\u00e8\u00e8chts": {"ADV": 1}, "die": {"DET": 1}, "h\u00ecwe": {"ADV": 1}, "hender": {"ADP": 1}, "dia": {"DET": 1}, "h\u00ecnger": {"ADP": 1}, "?!": {"PUNCT": 1}, "zeruck": {"ADV": 1}, "schunn": {"ADV": 1}, "l\u00ecnks": {"ADV": 1}, "entl\u00e0ng": {"ADP": 1}, "v\u00f9m": {"ADP": 1}, "em": {"DET": 1}, "v\u00ecellicht": {"ADV": 1}, "fird\u00e0\u00e0s": {"ADV": 1}, "h\u00e0tt": {"VERB": 1}, "n\u00ect": {"PART": 1}, "b\u00ecssel": {"DET": 1}, "ze": {"PART": 1, "ADP": 1}, "\u00e0nne": {"ADV": 1}, "\u00e9\u00e9rst": {"ADV": 1}, "z\u00ecmlig": {"PART": 1}, "g\u00e0r": {"ADV": 1}, "\u201c": {"PUNCT": 1}, "d'r": {"DET": 1}, "'": {"PUNCT": 1}, "vorne": {"ADV": 1}, "s\u00ecch": {"PRON": 1}, "zu": {"ADP": 1}, "\u00fcsmine-n-": {"PRON": 1}, "vun": {"ADP": 1}, "es": {"PRON": 1}, "dr\u00ecwe": {"ADV": 1}, "gega": {"ADP": 1}, "s\u00ec\u00ec": {"VERB": 1}, "ohne": {"ADP": 1}, "w\u00e8gg": {"ADV": 1}, "gege": {"ADP": 1}, "for": {"ADP": 1}, "g's\u00ec": {"VERB": 1}, "mine": {"PRON": 1}, "+": {"PUNCT": 1}, "\u00f9n": {"CONJ": 1}, "kenn": {"PRON": 1}, "/": {"PUNCT": 1}, "\u00ab\u00a0": {"PUNCT": 1}, "r\u00ecwer": {"ADV": 1}, "dr\u00fcsse": {"ADV": 1}, "ew\u00e8gg": {"ADV": 1}, "ebbs": {"PRON": 1}, ";": {"PUNCT": 1}, "dr\u00ecnne": {"ADV": 1}, "?": {"PUNCT": 1}, "gr\u00e0d": {"ADV": 1}, "dr\u00e0\u00e0n": {"ADV": 1}, "d\u00ec": {"PRON": 1}, "nooch": {"ADP": 1}, "W\u00ebnn": {"CONJ": 1}, "nawa": {"ADP": 1}, "de-n-": {"DET": 1}, "z'": {"PART": 1, "ADP": 1}, "\u00e0n": {"ADP": 1}, "bi": {"ADP": 1}, "uff": {"ADP": 1}, "\u00e0m": {"PART": 1, "ADP": 1}, "ma": {"PRON": 1}, "met": {"ADP": 1}, "d\u00fc": {"PRON": 1}, "er\u00f9m": {"PART": 1}, "w\u00e9nnjer": {"DET": 1}, "h\u00ecnterschi": {"ADV": 1}, "h\u00e4ts": {"VERB": 1}, "\u00e0nder": {"PRON": 1}, "erum": {"PART": 1}, "h\u00ecnter": {"ADP": 1}, "\u00ecch": {"PRON": 1}, "sina": {"PRON": 1}, "sinn": {"VERB": 1}, "->": {"PUNCT": 1}, "drum": {"PRON": 1}, "hitt": {"ADV": 1}, "h\u00e0": {"VERB": 1}, "derbi": {"PRON": 1}, "h\u00ecnne": {"ADV": 1}, "\u00e9bb": {"PRON": 1}, "vum": {"ADP": 1}, "obb": {"": 1, "SCONJ": 1}, "biss": {"ADP": 1}, "erumm": {"ADV": 1}, "g's\u00ecnn": {"VERB": 1}, "m\u00ecr": {"PRON": 1}, "jo": {"PART": 1}, "drunte": {"ADV": 1}, "w\u00ecdder": {"ADV": 1}, "m\u00ect": {"ADP": 1}, "\u00ecndersch": {"ADV": 1}, "w\u00e8nn": {"SCONJ": 1}, "\u00ecwwer": {"ADP": 1}, "morje": {"ADV": 1}, "\u00ab": {"PUNCT": 1}, "unn": {"CONJ": 1}, "!!": {"PUNCT": 1}, "durich": {"ADP": 1}, "n\u00e0\u00e0chts": {"ADV": 1}, "ebbis": {"PRON": 1}, "h\u00ecnte": {"ADV": 1}, "z\u00ecemlich": {"ADV": 1}, "*": {"PUNCT": 1}, "wil": {"SCONJ": 1}, "fr\u00ecej": {"ADV": 1}, "dini": {"PRON": 1}, "w\u00e8rd\u00e0\u00e0s": {"ADV": 1}, "demit": {"ADV": 1}, "m'r": {"PRON": 1}, "gs\u00ec\u00ec": {"VERB": 1}, "\u00e0lt": {"ADJ": 1}, "d\u00e0s": {"PRON": 1, "DET": 1}, "dr\u00fcben": {"PRON": 1}, "gen\u00fce": {"ADV": 1}, "eini": {"PRON": 1}, "\u00e0ndersch": {"ADV": 1}, "unger": {"ADP": 1}, "\u00e0nst\u00e0tt": {"ADP": 1}, "!?": {"PUNCT": 1}, "er\u00fcss": {"ADV": 1}, "drunter": {"ADV": 1}, "rumm": {"ADV": 1}, "s\u00ecnn": {"VERB": 1}, "k\u00e8": {"PRON": 1}, "z\u00f6": {"ADP": 1}, "d\u00ecss": {"PRON": 1}, "sp\u00e9ter": {"ADV": 1}, "hesch": {"VERB": 1}, "st\u00e0tt": {"ADP": 1}, "\u00ecweral": {"ADV": 1}, "fer": {"ADP": 1}, "nit": {"PART": 1}, "<->": {"PUNCT": 1}, "\u00fcss": {"ADP": 1}, "driwer": {"ADV": 1}, "dur": {"ADP": 1}, "wiev\u00ecel": {"DET": 1}, "\u00ecnger": {"ADP": 1}, "f\u00e0st": {"ADV": 1}, "a": {"DET": 1}, "\u00e9we": {"ADV": 1}, "d\u00ecch": {"PRON": 1}, "\u00e0ss": {"CONJ": 1}, "d\u00e8rt": {"ADV": 1}, "under": {"ADP": 1}, "fr\u00ecejer": {"ADV": 1}, "unsera": {"PRON": 1}, "trotzdam": {"PRON": 1}, "mitt\u00e0\u00e0s": {"ADV": 1}, "drowe": {"ADV": 1}, "?!?!": {"PUNCT": 1}, "vo": {"ADP": 1}, "\u00bb": {"PUNCT": 1}, "me": {"PRON": 1}, "rin": {"ADV": 1}, "n\u00ectt": {"PART": 1}, "nieme": {"PRON": 1}, "f\u00ecrschi": {"ADV": 1}, "dam": {"DET": 1}, "sunnd\u00e0\u00e0s": {"ADV": 1}, "des": {"PRON": 1}, "hunte": {"ADV": 1}, "\u00e0lls": {"ADV": 1}, "mom\u00e8nt\u00e0\u00e0n": {"ADV": 1}, "ere": {"DET": 1}, "d\u00e0ss": {"SCONJ": 1, "CONJ": 1}, "un": {"CONJ": 1}, "s\u00ec": {"VERB": 1}, "uf": {"ADP": 1}, "etc.": {"PUNCT": 1}, "w\u00ece": {"PRON": 1}, "\u00ecsch": {"VERB": 1}, "dr\u00f9m": {"PRON": 1}, "s\u00ecn": {"VERB": 1}, "\u00fcs": {"ADP": 1}, "...": {"PUNCT": 1}, "\"\"\"\"": {"PUNCT": 1}, "|": {"PUNCT": 1}, "ihri": {"PRON": 1}, "g\u00e0nz": {"ADV": 1}, "dura": {"ADP": 1}, "\u00e0nscht\u00e0tt": {"ADP": 1}, "erin": {"ADV": 1}, "wohrschinlich": {"ADV": 1}, "ar": {"PRON": 1}, "waje": {"ADP": 1}, "vu": {"ADP": 1}, "vor": {"ADP": 1}, "n\u00fcss": {"ADV": 1}, "s\u00ectter": {"ADP": 1}, "schunsch": {"ADV": 1}, "\u201d": {"PUNCT": 1}, "odder": {"CONJ": 1}, "unseri": {"PRON": 1}, "<-": {"PUNCT": 1}, "Wenn": {"CONJ": 1}, "p\u00e0\u00e0r": {"PRON": 1}, "z\u00e8llemols": {"ADV": 1}, "beida": {"PRON": 1}, "morjets": {"ADV": 1}, "bst\u00ecmmt": {"ADV": 1}, "\u00ecm": {"ADP": 1}, "-": {"PUNCT": 1}, "numme": {"ADV": 1}, "wittersch": {"ADV": 1}, ".": {"PUNCT": 1}, "\u00ecerix": {"ADV": 1}, "\u00fcssem": {"ADP": 1}, "\u00ecwermorje": {"ADV": 1}, "derbii": {"PRON": 1}, "kurz": {"ADV": 1}, "awwer": {"CONJ": 1}, "m\u00ecch": {"PRON": 1}, "awer": {"CONJ": 1}, "\u00e0ller": {"PRON": 1}, "!": {"PUNCT": 1}, "\u00f9ff": {"ADP": 1}, "nin": {"ADV": 1}, "'r": {"PRON": 1}, "Ejch": {"PRON": 1}, "h\u00fcsse": {"ADV": 1}, "howe": {"ADV": 1}, "spot": {"ADV": 1}, "\u00ebber": {"ADP": 1}, "schunst": {"ADV": 1}, "k\u00fcm": {"ADV": 1}, "'m": {"DET": 1}, "bst\u00e4ndig": {"ADV": 1}, "isch": {"VERB": 1}, "g\u00e9je": {"ADP": 1}, "durrich": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "um": {"ADP": 1}, "druff": {"ADV": 1}, "gaje": {"ADP": 1}, "h\u00e0n": {"VERB": 1}, "z\u00ectter": {"ADP": 1}, "h\u00e8re": {"ADV": 1}, "\u00e0nna": {"ADP": 1}, "'ma": {"DET": 1}, "f\u00ecr": {"ADP": 1}, "\"": {"PUNCT": 1}, "\u00e0llew\u00e8\u00e8j": {"ADV": 1}, "geje": {"ADP": 1}, "ohna": {"ADP": 1}, "\u00ecn": {"ADP": 1}, "si": {"PRON": 1}, "drin": {"ADV": 1}, "d\u00e0nn": {"CONJ": 1}, "henger": {"ADP": 1}, "s\u00ece": {"PRON": 1}, "???": {"PUNCT": 1}, "sinner": {"PRON": 1}, "\u00e0rig": {"ADV": 1}, "h\u00e0t": {"VERB": 1}}