{"mit": {"CONJ": 1}, "muess": {"VERB": 1}, "hatt": {"AUX": 1}, "dr\u00f9ff": {"ADV": 1}, "Thema": {"NOUN": 1}, "w\u00ecrd": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "aui": {"ADV": 1}, "\u00ab": {"PUNCT": 1}, "Zitt": {"NOUN": 1}, "gaa": {"VERB": 1}, "Fr\u00e0nzescha": {"ADJ": 1}, "Platz": {"NOUN": 1}, "Euro": {"NOUN": 1}, "l\u00e4nga": {"ADJ": 1}, "ingedeilt": {"VERB": 1}, "Trotz": {"ADP": 1}, "Nordendia": {"PROPN": 1}, "S\u00e0uidi-\u00c0r\u00e0wia": {"PROPN": 1}, "gar\u00e0ntiere": {"VERB": 1}, "\u00e0llerdengs": {"ADV": 1}, "29.": {"NUM": 1}, "Gedarmkr\u00e0nketa": {"NOUN": 1}, "Wucha": {"NOUN": 1}, "dr\u00e0": {"ADV": 1}, "\u00e0b": {"ADV": 1}, "gedroht": {"VERB": 1}, "27.": {"NUM": 1}, "Entw\u00eccklung": {"NOUN": 1}, "Volkstum-Museum": {"NOUN": 1}, "Rh\u00e0b\u00e0rwer-St\u00ecckle": {"NOUN": 1}, "\u00e0rtig": {"ADJ": 1}, "Lawesr\u00e0uim": {"NOUN": 1}, "Sabayon": {"NOUN": 1}, "viil": {"ADV": 1}, "nem": {"ADV": 1, "PART": 1}, "ebba": {"ADV": 1}, "kr\u00e4ftiger": {"ADJ": 1}, "net": {"ADV": 1, "PART": 1, "ADP": 1}, "Uffreegung": {"NOUN": 1}, "bezihungswis": {"ADV": 1}, "rotgfarbt": {"ADJ": 1}, "schneewiss": {"ADJ": 1}, "meh": {"ADV": 1}, "met": {"ADP": 1}, "M\u00e0teri\u00e0l": {"NOUN": 1}, "TONY": {"PROPN": 1}, "100": {"NUM": 1}, "Florennes": {"PROPN": 1}, "Knochaschwund": {"NOUN": 1}, "Els\u00e0ss": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "B\u00e4ngaligaijer": {"NOUN": 1}, "NOK": {"SYM": 1}, "\u00c9lectricit\u00e9": {"X": 1}, "\u00c0llt\u00e0g": {"NOUN": 1}, "gstorwa": {"VERB": 1}, "z\u00fcegm\u00e0cht": {"VERB": 1}, "erscht": {"ADV": 1}, "Befohr": {"ADP": 1}, "z\u00e0hlt": {"VERB": 1}, "Also": {"ADV": 1}, "\u00fcssah": {"NOUN": 1}, "Gr\u00e0\u00e0swaijer": {"NOUN": 1}, "Juni": {"NOUN": 1}, "scheen": {"ADV": 1}, "m.": {"PUNCT": 1, "NOUN": 1, "SYM": 1}, "B\u00e0cka": {"NOUN": 1}, "Licht": {"ADV": 1}, "kritzt": {"VERB": 1}, "Medik\u00e0manter": {"NOUN": 1}, "Fattigschl\u00e0\u00e0g": {"NOUN": 1}, "Unf\u00e0ll": {"NOUN": 1}, "vultur": {"X": 1}, "Befrurtung": {"NOUN": 1}, "klainera": {"ADJ": 1}, "ware": {"AUX": 1}, "95": {"NUM": 1}, "hola": {"VERB": 1}, "R\u00fcaf": {"NOUN": 1}, "1992": {"NUM": 1}, "ma": {"PRON": 1, "DET": 1}, "1994": {"NUM": 1}, "Text": {"NOUN": 1}, "mett\u2019ra": {"DET": 1}, "2.60": {"NUM": 1}, "Gwecht": {"NOUN": 1}, "Fattig": {"NOUN": 1}, "Nord-Assam": {"PROPN": 1}, "era": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Sch\u00e0\u00e0ra": {"NOUN": 1}, "im": {"ADP": 1}, "Racht": {"NOUN": 1}, "B\u00e0le\u00e0ra": {"NOUN": 1}, "Re\u00e0ktor": {"NOUN": 1}, "Vornama": {"NOUN": 1}, "Junga": {"NOUN": 1}, "1870.": {"NUM": 1}, "Knocham\u00e0rk": {"NOUN": 1}, "Liter\u00e0tur": {"NOUN": 1}, "R\u00e0ss": {"NOUN": 1}, "verr\u00e4ckta": {"ADJ": 1}, "Clochi": {"NOUN": 1}, "ens": {"ADP": 1}, "dr\u00e8i": {"NUM": 1}, "ewwer": {"ADP": 1}, "A": {"DET": 1}, "ver\u00e4ffentligt": {"VERB": 1}, "4250": {"NUM": 1}, "M\u00ecr": {"PRON": 1}, "Janner": {"NOUN": 1}, "M\u00ect": {"ADP": 1}, "vurtfliaga": {"VERB": 1}, "Anforderunge": {"NOUN": 1}, "Frasscht\u00e4tta": {"NOUN": 1}, "Kawel": {"NOUN": 1}, "Leitung": {"NOUN": 1}, "Hochgeberg": {"NOUN": 1}, "d\u00e0nn": {"ADV": 1}, "H\u00ecmmel": {"NOUN": 1}, "beob\u00e0rta": {"VERB": 1}, "eg\u00e0l": {"ADJ": 1}, "W\u00e0sserl\u00e0uif": {"NOUN": 1}, "schlachter": {"ADJ": 1}, "Wille": {"NOUN": 1}, "druckta": {"ADJ": 1}, "blibt": {"VERB": 1}, "ainsigschta-n-Ai": {"NOUN": 1}, "\u00dcssdruck": {"NOUN": 1}, "bl\u00e0ui": {"ADJ": 1}, ",": {"PUNCT": 1}, "fin": {"ADJ": 1}, "gliicha": {"ADJ": 1}, "versahn": {"VERB": 1}, "h\u00e4chta": {"ADJ": 1}, "wenn": {"SCONJ": 1}, "1.05": {"NUM": 1}, "Sch\u00e0nd\u00e0rma-M\u00e0nnsch\u00e0fta": {"NOUN": 1}, "totem": {"ADJ": 1}, "Milliona": {"NOUN": 1}, "Walder": {"NOUN": 1}, "h\u00e0lbwaags": {"ADV": 1}, "F\u00e4lsklippa": {"NOUN": 1}, "g\u00ect": {"VERB": 1}, "scht\u00e0mmt": {"VERB": 1}, "allai": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Laawesr\u00e0uim": {"NOUN": 1}, "B\u00fcechdruckar\u00e8i": {"NOUN": 1}, "\u00fcssbriadelt": {"VERB": 1}, "s\u00ecch": {"PRON": 1}, "gemeinsam": {"ADV": 1}, "Gschwendikait": {"NOUN": 1}, "Leidasch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "hierothe": {"VERB": 1}, "Assk\u00e0rta": {"NOUN": 1}, "g\u00e0nza": {"ADJ": 1}, "Wissreckagaijer": {"NOUN": 1}, "24.": {"NUM": 1}, "Friahjohr": {"NOUN": 1}, "\u00c0\u00e0sfrasser": {"NOUN": 1}, "D\u2019r": {"DET": 1}, "schints": {"ADV": 1}, "s\u00fcdditscha": {"ADJ": 1}, "Pension": {"NOUN": 1}, "M\u00e4triga": {"NOUN": 1}, "S\u00fcdsiberia": {"PROPN": 1}, "Diskriminierung": {"NOUN": 1}, "boit": {"VERB": 1}, "ewerrascht": {"VERB": 1}, "000": {"NUM": 1}, "W\u00e0lz": {"NOUN": 1}, "K\u00ecngerscha": {"PROPN": 1}, "Schneegaijer": {"NOUN": 1}, "Mitglieder": {"NOUN": 1}, "gfadert": {"VERB": 1}, "Zwai": {"NUM": 1}, "Bef\u00e4lkerunga": {"NOUN": 1}, "w\u00e4lla": {"VERB": 1}, "\u00ccn": {"ADP": 1}, "\u00ccm": {"ADP": 1}, "Peuple": {"X": 1}, "witterscht": {"ADV": 1}, "tr\u00e4cken": {"NOUN": 1}, "\u00c0dler": {"NOUN": 1}, "Dur": {"ADP": 1}, "Hettzut\u00e0gs": {"ADV": 1}, "sidla": {"VERB": 1}, "legt": {"VERB": 1}, "heissem": {"ADJ": 1}, "St\u00e0\u00e0tsoberh\u00e0uipta": {"NOUN": 1}, "Fattigschwenga": {"NOUN": 1}, "Elsassischa": {"ADJ": 1, "NOUN": 1}, "Schmutzgaijer": {"NOUN": 1}, "s\u00ec\u00ec": {"VERB": 1}, "sallamols": {"ADV": 1}, "Offe": {"NOUN": 1}, "Ragaboga": {"NOUN": 1}, "N\u00e0hrung": {"NOUN": 1}, "mine": {"DET": 1}, "Angela": {"PROPN": 1}, "S\u00fcdtibet": {"PROPN": 1}, "religi\u00f6sa": {"ADJ": 1}, "ehrem": {"PRON": 1}, "religi\u00f6si": {"ADJ": 1}, "Groosscht\u00e0dt": {"NOUN": 1}, "Erw\u00e0chung": {"NOUN": 1}, "Fewrier": {"NOUN": 1}, "-": {"PUNCT": 1}, "d\u2019r": {"DET": 1}, "\u00e0ss": {"SCONJ": 1, "CONJ": 1}, "befendet": {"VERB": 1}, "Wenn": {"ADV": 1}, "Ged\u00eccht": {"NOUN": 1}, "\u00e0bkoche": {"VERB": 1}, "ewra": {"ADV": 1, "NOUN": 1}, "Wiss": {"ADJ": 1}, "The\u00e0ter": {"NOUN": 1}, "Ohragaijer": {"NOUN": 1}, "inschm\u00ecere": {"VERB": 1}, "Hochzitst\u00e0nz": {"NOUN": 1}, "S\u00fcda": {"NOUN": 1}, "kleini": {"ADJ": 1}, "\u00c0uiga": {"NOUN": 1}, "m": {"NOUN": 1, "SYM": 1}, "s\u00ecn": {"AUX": 1}, "ver\u00e0nscht\u00e0lta": {"VERB": 1}, "m\u00fcas": {"VERB": 1}, "d'": {"X": 1, "DET": 1}, "Europ\u00e4ische": {"ADJ": 1}, "D\u00e4ckfattig": {"NOUN": 1}, "Rucksitta": {"NOUN": 1}, "K\u00e0t\u00e0l\u00e0nischa": {"ADJ": 1}, "\u00e0wa": {"ADV": 1}, "S\u00f9ppeleffel": {"NOUN": 1}, "B\u00fcech": {"NOUN": 1}, "sewa": {"NUM": 1}, "T\u00e0g": {"NOUN": 1}, "schniide": {"VERB": 1}, "k\u00e0\u00e0t": {"VERB": 1}, "netzlig": {"ADJ": 1}, "do": {"ADV": 1}, "vers\u00e0mmelt": {"VERB": 1}, "de": {"X": 1, "DET": 1}, "da": {"DET": 1}, "jupe": {"X": 1}, "Sallamols": {"ADV": 1}, "ebbena": {"ADV": 1}, "Verst\u00e4rkerungs\u00e0rwet": {"NOUN": 1}, "du": {"X": 1}, "dr": {"AUX": 1, "DET": 1}, "\u00c0ltwaltgaijer": {"ADJ": 1, "NOUN": 1}, "T\u00fcnesia": {"PROPN": 1}, "Untertail": {"NOUN": 1}, "Dooba": {"NOUN": 1}, "Johr": {"NOUN": 1}, "Johrhundert": {"NOUN": 1}, "nur": {"ADV": 1}, "d'r": {"PRON": 1, "DET": 1}, "dunkelbl\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "inna": {"PART": 1}, "\u00fcsgsch\u00e0lta": {"VERB": 1}, "briatelt": {"VERB": 1}, "Uff": {"ADP": 1}, "\u00e4ntweckelter": {"ADJ": 1}, "bien": {"X": 1}, "hera": {"VERB": 1}, "C": {"SYM": 1}, "Harkunft": {"NOUN": 1}, "debi": {"ADV": 1}, "wo": {"SCONJ": 1, "PRON": 1, "CONJ": 1, "ADP": 1}, "g\u00fcet": {"ADJ": 1}, "M\u00e4rz": {"NOUN": 1}, "\u00dcsser": {"ADP": 1}, "drittzeh": {"NUM": 1}, "wisseschaftliche": {"ADJ": 1}, "Sproocha": {"NOUN": 1}, "Schwytzer": {"NOUN": 1}, "Som\u00e0lia": {"PROPN": 1}, "uns": {"PRON": 1}, "br\u00fcn": {"ADJ": 1}, "bed\u00e4ckt": {"VERB": 1}, "Friehjohr": {"NOUN": 1}, "D\u00e0s": {"DET": 1}, "une": {"X": 1}, "bed\u00e4cka": {"VERB": 1}, "unn": {"CONJ": 1}, "vihlfaltiger": {"ADJ": 1}, "Z\u00e4ntim\u00e4ter": {"NOUN": 1}, "Wiaschta": {"NOUN": 1}, "Regel": {"NOUN": 1}, "Kassa": {"NOUN": 1}, ".": {"PUNCT": 1, "NOUN": 1}, "h\u00e0lwa": {"ADJ": 1}, "Fiarfaadra": {"NOUN": 1}, "\"67": {"5\"": 1}, "Schtr\u00e0uigahl": {"ADJ": 1}, "Z\u00fcanama": {"VERB": 1}, "g\u00ectt": {"VERB": 1}, "Volkssproch": {"ADP": 1}, "ehra": {"DET": 1}, "R\u00e4ptila": {"NOUN": 1}, "naschta": {"VERB": 1}, "erst": {"ADV": 1}, "laider": {"ADV": 1}, "n": {"SYM": 1}, "aim": {"DET": 1}, "Br\u00fcat": {"NOUN": 1}, "ain": {"PRON": 1}, "w\u00ecdder": {"ADV": 1}, "fliaga": {"VERB": 1}, "wenig": {"PRON": 1}, "Griachl\u00e0nd": {"PROPN": 1}, "Sitter": {"ADP": 1}, "bengalensis": {"X": 1}, "in": {"ADP": 1}, "Friehjohrsschw\u00e4lmele": {"NOUN": 1}, "fliagt": {"VERB": 1}, "verbraitet": {"VERB": 1}, "p\u00e0\u00e0r": {"ADV": 1, "PRON": 1, "NOUN": 1}, "veretert": {"VERB": 1}, "th7": {"NUM": 1}, "haitra": {"ADJ": 1}, "f\u00e0scht": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Nascht": {"NOUN": 1}, "junga": {"ADJ": 1}, "produziart": {"VERB": 1}, "Verein": {"NOUN": 1}, "hann": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "z\u00fcek\u00ecnftiga": {"ADJ": 1}, "\u00e4b": {"ADV": 1}, "Dia": {"DET": 1}, "mettm\u00e0cha": {"VERB": 1}, "\"5": {"3\"": 1, "5\"": 1}, "\"7": {"2\"": 1}, "\"0": {"95\"": 1, "7\"": 1}, "\"1": {"10\"": 1, "65\"": 1, "50\"": 1, "5\"": 1}, "\"2": {"40\"": 1, "03\"": 1, "80\"": 1, "23\"": 1, "88\"": 1, "20\"": 1, "5\"": 1, "55\"": 1}, "\"3": {"10\"": 1, "3\"": 1, "5\"": 1}, "nit": {"CONJ": 1}, "Hoosa": {"NOUN": 1}, "Unterst\u00ectzung": {"NOUN": 1}, "V\u00e4rdersitta": {"NOUN": 1}, "1971": {"NUM": 1}, "\u00ecn": {"ADP": 1}, "v\u00ecelmols": {"ADV": 1}, "n\u00ecmm": {"ADV": 1}, "Allewil": {"ADV": 1}, "ihres": {"DET": 1}, "800": {"NUM": 1}, "drissiger": {"ADJ": 1}, "h\u00e0t": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "n\u00e8ia": {"ADJ": 1}, "Satz": {"NOUN": 1}, "\u00e4rscht": {"ADV": 1}, "fertig": {"ADJ": 1}, "Awer": {"CONJ": 1}, "wisser": {"ADJ": 1}, "\u00fcss": {"PART": 1, "ADP": 1}, "han": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "hab": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "obwohl": {"SCONJ": 1}, "Kr\u00e0lla": {"NOUN": 1}, "ewer": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "Spiegel": {"NOUN": 1}, "bikumma": {"VERB": 1}, "hat": {"AUX": 1}, "Fiir": {"NOUN": 1}, "D": {"DET": 1}, "unter": {"ADP": 1}, "Coll\u00e8ge": {"X": 1}, "speeter": {"ADV": 1}, "sog\u00e0r": {"ADV": 1}, "l\u00e0ng": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Geberg": {"NOUN": 1}, "eigene": {"ADJ": 1}, "58": {"NUM": 1}, "Vogel": {"NOUN": 1}, "IFAW": {"PROPN": 1}, "55": {"NUM": 1}, "54": {"NUM": 1}, "amol": {"ADV": 1}, "51": {"NUM": 1}, "52": {"NUM": 1}, "H\u00fcwa": {"NOUN": 1}, "aigana": {"ADJ": 1}, "sch\u00e0rfa": {"ADJ": 1}, "\u00c0uitora": {"NOUN": 1}, "Baim": {"NOUN": 1}, "56": {"NUM": 1}, "regiara": {"VERB": 1}, "eigeni": {"ADJ": 1}, "W\u00e4schtsahara": {"NOUN": 1}, "ich": {"PRON": 1}, "for": {"ADP": 1}, "numma": {"ADV": 1}, "Griffveegel": {"NOUN": 1}, "mehrera": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Seneg\u00e0l": {"PROPN": 1}, "wirks\u00e0m": {"ADJ": 1}, "seegelt": {"VERB": 1}, "igsa": {"VERB": 1}, "Ver\u00e4ffentligung": {"NOUN": 1}, "B\u00e4ng\u00e0ligaijer": {"NOUN": 1}, "l\u00ecnka": {"ADJ": 1}, "schw\u00e0rz": {"ADJ": 1}, "o": {"ADV": 1}, "z\u00fcanamma": {"VERB": 1}, "greist": {"VERB": 1}, "Schteckla": {"NOUN": 1}, "zum": {"ADP": 1}, "gfabt": {"VERB": 1}, "S\u00e0tz": {"NOUN": 1}, "Fer": {"ADP": 1}, "dr\u00fcben": {"X": 1}, "\u201a": {"SYM": 1}, "waga-n-era": {"ADP": 1}, "Niema": {"NOUN": 1}, "Amel": {"INTJ": 1}, "ch\u00e9quier": {"NOUN": 1}, "vihl": {"ADJ": 1}, "bsonders": {"ADV": 1}, "Gr\u00f9pp": {"NOUN": 1}, "W\u00e0sserb\u00e0d": {"NOUN": 1}, "Verw\u00e0ndt": {"ADJ": 1}, "meistens": {"ADV": 1}, "Belgia": {"PROPN": 1}, "nawadr\u00e0\u00e0": {"ADV": 1}, "gen\u00fcag": {"ADV": 1}, "zeiga": {"VERB": 1}, "Jean": {"X": 1}, "fahl": {"ADJ": 1}, "\u00c0rt": {"NOUN": 1}, "gsp\u00ecelt": {"VERB": 1}, "Bl\u00e4ikr\u00e0nket": {"NOUN": 1}, "sajt": {"VERB": 1}, "Tony": {"PROPN": 1}, "150": {"NUM": 1}, "\u00fcs": {"ADP": 1}, "wissa": {"ADJ": 1}, "Paarla": {"NOUN": 1}, "wagadam": {"ADV": 1}, "Massa": {"NOUN": 1}, "\u00fcssa": {"PART": 1}, "Unterst\u00ectza": {"NOUN": 1}, "no": {"ADV": 1}, "Parla": {"NOUN": 1}, "Igw\u00e4ida": {"NOUN": 1}, "Septamber": {"NOUN": 1}, "2500": {"NUM": 1}, "E": {"DET": 1, "INTJ": 1}, "'r": {"PRON": 1}, "Ditschl\u00e0nd": {"PROPN": 1}, "Err\u00e4ffnung": {"NOUN": 1}, "'m": {"DET": 1}, "'S": {"DET": 1}, "Wia": {"ADV": 1}, "1800": {"NUM": 1}, "Schparwer": {"NOUN": 1}, "\u00c0sia": {"PROPN": 1}, "Oper\u00e0tion": {"NOUN": 1}, "H\u00e0lbwiaschta": {"NOUN": 1}, "m\u00e0cht": {"VERB": 1}, "EOS": {"SYM": 1}, "Afang": {"NOUN": 1}, "Erbg\u00fcet": {"NOUN": 1}, "Schw\u00e0rma": {"NOUN": 1}, "m\u00e0cha": {"VERB": 1}, "rot": {"ADJ": 1}, "l\u00ecpfa": {"VERB": 1}, "entdecka": {"VERB": 1}, "Vorderh\u00e0ls": {"NOUN": 1}, "0": {"PUNCT": 1}, "entdeckt": {"VERB": 1}, "dernoh": {"ADV": 1}, "vel": {"ADV": 1}, "wara": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "setza": {"VERB": 1}, "K\u00e0d\u00e0wer": {"NOUN": 1}, "Badewerk": {"PROPN": 1}, "Buht\u00e0n": {"PROPN": 1}, "EDF": {"PROPN": 1}, "Religion": {"NOUN": 1}, "die": {"DET": 1}, "dia": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Tag": {"NOUN": 1}, "betroffa": {"VERB": 1}, "\u00e0bkiahlt": {"VERB": 1}, "L\u00e0tinischa": {"ADJ": 1}, "w\u00e0s": {"SCONJ": 1}, "des": {"X": 1}, "h\u00e0tt": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "fl\u00e0cha": {"ADJ": 1}, "Schwecha": {"NOUN": 1}, "Lehrb\u00fcech": {"NOUN": 1}, "Wissreckagaier": {"NOUN": 1}, "\u00dcssn\u00e0hma": {"NOUN": 1}, "Pseudogips": {"X": 1}, "Gute": {"X": 1}, "hocha": {"ADJ": 1}, "\u00b0": {"SYM": 1}, "aif\u00e0rwig": {"ADJ": 1}, "abgnumma": {"VERB": 1}, "St.-Michaels-Kapelle": {"PROPN": 1}, "Ma": {"PRON": 1}, "franzesch": {"NOUN": 1}, "trotzdam": {"ADV": 1}, "igl\u00e0da": {"VERB": 1}, "uff": {"PART": 1, "ADP": 1}, "langt": {"VERB": 1}, "Mainz": {"PROPN": 1}, "alta": {"ADJ": 1}, "schlupft": {"VERB": 1}, "MW": {"NOUN": 1}, "Elefantak\u00e0d\u00e0wer": {"NOUN": 1}, "verlorana": {"ADJ": 1}, "salta-n-allai": {"ADV": 1}, "\u00e4rn\u00e4rt": {"VERB": 1}, "hechschtens": {"ADV": 1}, "Zwei": {"NUM": 1}, "L\u00e0ngs\u00e0hm": {"ADV": 1}, "Bispil": {"NOUN": 1}, "franzeescha": {"ADJ": 1}, "\u00c0\u00e0sa": {"NOUN": 1}, "hecher": {"ADJ": 1}, "vorem": {"ADP": 1}, "Horscht": {"NOUN": 1}, "franzeesch": {"ADJ": 1}, "ethnischi": {"ADJ": 1}, "ands": {"ADV": 1}, "d\u00ecck": {"ADJ": 1}, "Oder": {"CONJ": 1}, "scht\u00e0rker": {"ADJ": 1}, "enda": {"DET": 1}, "unsera": {"DET": 1}, "`s": {"DET": 1}, "Mankmol": {"ADV": 1}, "unseri": {"DET": 1}, "Bander": {"NOUN": 1}, "\u2019m": {"PRON": 1, "DET": 1}, "maischtens": {"ADV": 1}, "elsassischa": {"ADJ": 1}, "gro\u00df": {"ADJ": 1}, "N\u00e0tirlig": {"ADV": 1}, "\u2019s": {"PRON": 1, "DET": 1}, "\u2019r": {"PRON": 1}, "ihre": {"DET": 1}, "s\u2019": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Titurel": {"PROPN": 1}, "noch": {"ADV": 1, "PART": 1}, "nemm": {"ADV": 1}, "b\u00ectsi": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "ihri": {"DET": 1}, "Hecha": {"NOUN": 1}, "m.D\u2019r": {"DET": 1}, "Glander": {"NOUN": 1}, "h\u00fcffa": {"NOUN": 1}, "uffem": {"ADP": 1}, "Erl\u00e0uibnis": {"NOUN": 1}, "1": {"NUM": 1}, "ewera": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "s'": {"PRON": 1, "DET": 1}, "EdF": {"NOUN": 1}, "B\u00fcch": {"NOUN": 1}, "lida": {"VERB": 1}, "Habischtartige": {"NOUN": 1}, "j'ai": {"X": 1}, "4500": {"NUM": 1}, "L\u00e4ckla": {"NOUN": 1}, "S\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "si": {"ADJ": 1, "PRON": 1, "DET": 1}, "so": {"ADV": 1, "PRON": 1, "CONJ": 1}, "sa": {"PRON": 1}, "\u00c4gypta": {"PROPN": 1}, "se": {"PRON": 1}, "Zit": {"NOUN": 1}, "Druck": {"NOUN": 1}, "ender": {"ADV": 1}, "\u00fcssan\u00e0nder": {"ADV": 1}, "zehlt": {"VERB": 1}, "koche": {"VERB": 1}, "\u201c": {"PUNCT": 1}, "L\u00e4nga": {"NOUN": 1}, "salamols": {"ADV": 1}, "hanka": {"VERB": 1}, "w\u00ebre": {"VERB": 1}, "B\u00e0lk\u00e0nh\u00e0lbensla": {"PROPN": 1}, "schtehn": {"VERB": 1}, "Kap": {"NOUN": 1}, "drossla": {"NOUN": 1}, "noh": {"ADP": 1}, "d\u00e4nn": {"ADV": 1, "CONJ": 1}, "Sch\u00e0ngala": {"PROPN": 1}, "Sch\u00e0da": {"NOUN": 1}, "Hy\u00e4na": {"NOUN": 1}, "viel": {"ADJ": 1}, "bedeckt": {"VERB": 1}, "Lesotho": {"PROPN": 1}, "Gegatail": {"NOUN": 1}, "w\u00e4rmer": {"ADJ": 1}, "Kenya": {"PROPN": 1}, "erobert": {"VERB": 1}, "Rhiufer": {"NOUN": 1}, "em": {"DET": 1, "ADP": 1}, "en": {"X": 1, "ADP": 1}, "n\u00ect": {"ADV": 1, "PART": 1}, "Museum": {"NOUN": 1}, "uffa": {"ADV": 1}, "liachyiga": {"ADJ": 1}, "gsait": {"VERB": 1}, "sch\u00fcmisch": {"ADJ": 1}, "kenn": {"DET": 1}, "Pfl\u00e0nza-Drack": {"NOUN": 1}, "Juda": {"NOUN": 1}, "\u00e0n": {"ADP": 1}, "\u00e0m": {"ADP": 1}, "\u00e0s": {"CONJ": 1}, "gwe\u00dft": {"VERB": 1}, "vautour": {"X": 1}, "Will": {"SCONJ": 1}, "Monet": {"NOUN": 1}, "denkler": {"ADJ": 1}, "Sch\u00e0ra": {"NOUN": 1}, "Letzterer": {"NOUN": 1}, "\u00fcssem": {"ADP": 1}, "Fleegelschp\u00e0nnwitta": {"NOUN": 1}, "Senegal": {"PROPN": 1}, "bl\u00e0ssgr\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "d\u00fcrt": {"VERB": 1}, "\u00e0h\u00fcch": {"VERB": 1}, "M\u00ecehl": {"NOUN": 1}, "ghera": {"VERB": 1}, "Elef\u00e0nta": {"NOUN": 1}, "Royal": {"PROPN": 1}, "erk\u00ecndigt": {"VERB": 1}, "\u00e0lt": {"ADJ": 1}, "\u00e0ls": {"ADV": 1, "CONJ": 1}, "ghert": {"VERB": 1}, "namma": {"VERB": 1}, "weegt": {"VERB": 1}, "st\u00e0tt": {"ADV": 1}, "H\u00e0ls": {"NOUN": 1}, "saash\u00e0ft": {"ADJ": 1}, "\u00c0ngscht": {"NOUN": 1}, "Mentelin-Bibel": {"PROPN": 1}, "uffschlanza": {"VERB": 1}, "Fleegelfadra": {"NOUN": 1}, "schlaawe": {"VERB": 1}, "J\u00fcra": {"NOUN": 1}, "11": {"NUM": 1}, "10": {"NUM": 1}, ":": {"PUNCT": 1}, "14": {"NUM": 1}, "Corneille": {"PROPN": 1}, "gr\u00e0uija": {"ADJ": 1}, "scheena": {"ADJ": 1}, "bsunders": {"ADJ": 1}, "werd": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "geht": {"VERB": 1}, "z'unterscheda": {"VERB": 1}, "Faschter": {"NOUN": 1}, "cuir": {"X": 1}, "alles": {"X": 1}, "rainer": {"ADJ": 1}, "pro": {"ADP": 1}, "dass": {"SCONJ": 1}, "genomme": {"VERB": 1}, "Tt\u00e0uijungsflug": {"NOUN": 1}, "Do": {"ADV": 1}, "De": {"DET": 1}, "neier": {"ADJ": 1}, "bl\u00ecewa": {"VERB": 1}, "Da": {"DET": 1}, "wittersch": {"ADV": 1}, "Rascht": {"NOUN": 1}, "groosa": {"ADJ": 1}, "Bargwalder": {"NOUN": 1}, "Zentr\u00e0l-China": {"PROPN": 1}, "Dr": {"DET": 1}, "200": {"NUM": 1}, "geboijana": {"VERB": 1}, "\u00c0ltwaltgaier": {"NOUN": 1}, "Zuere": {"ADP": 1}, "Hochditsch": {"NOUN": 1}, "wird": {"AUX": 1}, "Hentrah\u00e0lstail": {"NOUN": 1}, "20%": {"NUM": 1}, "Ursprunglig": {"ADV": 1}, "D\u2019": {"X": 1, "DET": 1}, "mettla": {"SCONJ": 1}, "Fr\u00e0nkrich": {"NOUN": 1}, "ovvoltore": {"X": 1}, "D'": {"DET": 1}, "salb": {"ADJ": 1}, "L\u00e0chsfilee": {"NOUN": 1}, "Flegelsschp\u00e0nnwita": {"NOUN": 1}, "Gruchsenn": {"NOUN": 1}, "Film": {"NOUN": 1}, "K\u00e0ls": {"NOUN": 1}, "B\u00e0rtgaijer": {"NOUN": 1}, "gw\u00e4rmt": {"VERB": 1}, "d\u00fcat": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "liabschta": {"ADV": 1, "NOUN": 1}, "Ethiopia": {"PROPN": 1}, "Stro\u00dfburri": {"PROPN": 1}, "d\u00fcan": {"AUX": 1}, "Krona": {"NOUN": 1}, "velmols": {"ADV": 1}, "ains": {"NUM": 1}, "choisi": {"X": 1}, "sinra": {"DET": 1}, "\u00c0\u00e0sgaier": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "\u00e0ndere": {"ADV": 1}, "ninzig": {"NUM": 1}, "Hochschp\u00e0nnungslaitunga": {"NOUN": 1}, "dez\u00fcsch\u00ectte": {"VERB": 1}, "\u00e0lem\u00e0nnische": {"ADJ": 1}, "\u00e0bel\u00e0ngt": {"VERB": 1}, "geh": {"VERB": 1}, "briadla": {"VERB": 1}, "\u00c0bwackselnt": {"ADV": 1}, "betoona": {"VERB": 1}, "gr\u00e0d": {"ADV": 1}, "B\u00f9tter": {"NOUN": 1}, "Minderheide": {"NOUN": 1}, "Harstellung": {"NOUN": 1}, "vorkumend": {"VERB": 1}, "Fr\u00e8res": {"NOUN": 1}, "\u00fcssbriatelt": {"VERB": 1}, "3": {"NUM": 1}, "\u00fcsg'schprocha": {"VERB": 1}, "\u00dcrin": {"NOUN": 1}, "schlacht": {"ADJ": 1}, "d\u00fcaat": {"AUX": 1}, "jetz": {"ADV": 1}, "Gschlachtsriffa": {"NOUN": 1}, "Dolder": {"NOUN": 1}, "ennera": {"ADJ": 1}, "Schwung": {"NOUN": 1}, "Grammatik": {"NOUN": 1}, "Ihr": {"PRON": 1}, "vum": {"ADP": 1}, "Unterh\u00e0ls": {"NOUN": 1}, "S": {"DET": 1}, "Muschkelflaisch": {"NOUN": 1}, "s": {"DET": 1}, "100bis": {"NUM": 1}, "l\u00e0nga": {"ADJ": 1}, "mine-n-": {"DET": 1}, "62": {"NUM": 1}, "65": {"NUM": 1}, "K\u00e0pgaier": {"NOUN": 1}, "\u201e": {"PUNCT": 1}, "Dialakt": {"NOUN": 1}, "Verkleinerungsform": {"NOUN": 1}, "rachta": {"ADJ": 1}, "oder": {"CONJ": 1}, "Th\u00e9\u00e2tre": {"NOUN": 1}, "mettelgroosa": {"ADJ": 1}, "gebriadelt": {"VERB": 1}, "500": {"NUM": 1}, "Lawe": {"NOUN": 1}, "Volksfr\u00ecnd": {"PROPN": 1}, "gfiahrt": {"VERB": 1}, "Wissa": {"ADJ": 1}, "vun": {"ADP": 1}, "Schparwergaier": {"NOUN": 1}, "gfasst": {"VERB": 1}, "eim": {"PRON": 1}, "worra": {"AUX": 1}, "Sitta": {"NOUN": 1}, "gnannt": {"VERB": 1}, "voltor": {"X": 1}, "Rolla": {"NOUN": 1}, "Israel": {"PROPN": 1}, "Flaischf\u00e0rb": {"NOUN": 1}, "Ronsard": {"PROPN": 1}, "Gansagaijer": {"NOUN": 1}, "fendet": {"VERB": 1, "ADJ": 1}, "Alsacien": {"X": 1}, "\u00dcsschtarwa": {"NOUN": 1}, "hecha": {"NOUN": 1}, "S\u00e0rdinia": {"PROPN": 1}, "sotta": {"VERB": 1}, "Ejch": {"PRON": 1}, "Panne": {"NOUN": 1}, "II": {"NUM": 1}, "Persona": {"NOUN": 1}, "K\u00e4rwerl\u00e4nga": {"NOUN": 1}, "bsetza": {"VERB": 1}, "Bschluss-D\u00e0tum": {"NOUN": 1}, "XX.": {"NUM": 1}, "Reng": {"NOUN": 1}, "a-n-Ainzelganger": {"NOUN": 1}, "Persone": {"NOUN": 1}, "\u00fcssgw\u00e0cksa": {"VERB": 1}, "na": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Knickerbocker": {"NOUN": 1}, "Standpunkt": {"NOUN": 1}, "p\u00e0ssa": {"VERB": 1}, "Wullakopfgaijer": {"NOUN": 1}, "elektrischa": {"ADJ": 1}, "leega": {"VERB": 1}, "\u00c0nderth\u00e0lb": {"NUM": 1}, "p\u00e0sst": {"VERB": 1}, "bschlossa": {"VERB": 1}, "Pamir-Geberg": {"NOUN": 1}, "dara": {"DET": 1}, "\u00fcssn\u00e0nder": {"ADV": 1}, "nemmameh": {"ADV": 1}, "gwessana": {"ADJ": 1}, "H\u00e0hna": {"NOUN": 1}, "Ifiahrung": {"NOUN": 1}, "wittescht": {"ADV": 1}, "S\u00fcdoscht\u00e0sia": {"PROPN": 1}, "3000": {"NUM": 1}, "verainzelta": {"ADJ": 1}, "Bodde": {"NOUN": 1}, "d\u00e4rt": {"ADV": 1}, "Luft": {"NOUN": 1}, "herschtens": {"ADV": 1}, "Schw\u00e4lmele": {"NOUN": 1}, "'s": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Schp\u00e0nia": {"PROPN": 1}, "Schutz": {"NOUN": 1}, "Ziagt": {"VERB": 1}, "EnBW": {"PROPN": 1}, "tota": {"ADJ": 1}, "Jungveegel": {"NOUN": 1}, "`D\u2019r": {"DET": 1}, "V\u00ecereck": {"NOUN": 1}, "briadelt": {"VERB": 1}, "Met": {"ADP": 1}, "Wagadam": {"ADV": 1}, "Pl\u00e4ttle": {"NOUN": 1}, "\u00dcrwalder": {"NOUN": 1}, "w\u00ecrklig": {"ADV": 1}, "heflig": {"ADJ": 1}, "gedornta": {"ADJ": 1}, "\u00e4rl\u00e0uibt": {"VERB": 1}, "ob": {"CONJ": 1}, "wisslacht": {"ADJ": 1}, "leje": {"VERB": 1}, "Fiaterperioda": {"NOUN": 1}, "Briatelt": {"VERB": 1}, "garn": {"ADV": 1}, "fresst": {"VERB": 1}, "Litt": {"NOUN": 1}, "Meinung": {"NOUN": 1}, "M\u00e4nchsgaijer": {"NOUN": 1}, "salda-n-esch": {"ADJ": 1}, "bek\u00ecmmra": {"VERB": 1}, "Norma": {"NOUN": 1}, "lon": {"VERB": 1}, "i.": {"PART": 1}, "N\u00e0t\u00fcr": {"NOUN": 1}, "Befenda": {"VERB": 1}, "zwescha": {"ADJ": 1, "ADP": 1}, "S\u00fcd\u00e0frik": {"PROPN": 1}, "ehm": {"PRON": 1}, "witt": {"ADV": 1}, "Marokko": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "nutza": {"VERB": 1}, "seh": {"AUX": 1, "VERB": 1, "PRON": 1}, "Truckalander": {"NOUN": 1}, "gibt": {"VERB": 1}, "mich": {"PRON": 1}, "Nord-Orschtlig": {"ADJ": 1}, "els\u00e0ssischa": {"ADJ": 1}, "S\u00e0mmlung": {"NOUN": 1}, "els\u00e0ssische": {"ADJ": 1}, "geboija": {"VERB": 1}, "m\u00ecsche": {"VERB": 1}, "\u00e0nn": {"ADP": 1}, "ai": {"NUM": 1, "DET": 1}, "liawer": {"ADV": 1}, "L\u00e0derschipla": {"NOUN": 1}, "am": {"ADP": 1}, "g\u00e0nz": {"ADV": 1}, "an": {"ADP": 1}, "as": {"SCONJ": 1}, "ar": {"PRON": 1}, "au": {"ADV": 1}, "Leischtung": {"NOUN": 1}, "s\u00eccher": {"ADJ": 1}, "Produktion": {"NOUN": 1}, "2000": {"NUM": 1}, "rosarot": {"ADJ": 1}, "Ar": {"PRON": 1}, "5": {"NUM": 1}, "Sahara": {"PROPN": 1}, "Sandunga": {"NOUN": 1}, "Verbraitungsgebiat": {"NOUN": 1}, "herchschta": {"ADJ": 1}, "CNP": {"SYM": 1}, "Recka": {"NOUN": 1}, "dunkel": {"ADJ": 1}, "Endonesia": {"PROPN": 1}, "scht\u00e0rk": {"ADV": 1}, "2009": {"NUM": 1}, "Bedrohung": {"NOUN": 1}, "Myanmar": {"PROPN": 1}, "schp\u00e0nnt": {"VERB": 1}, "groos": {"ADJ": 1}, "Franzeescha": {"NOUN": 1}, "12": {"NUM": 1}, "Junggaijer": {"NOUN": 1}, "w\u00e0ss": {"PRON": 1}, "S\u00fcgtiarla": {"NOUN": 1}, "messt": {"VERB": 1}, "als": {"SCONJ": 1}, "Ecole": {"X": 1}, "polschtert": {"VERB": 1}, "immobilier": {"ADJ": 1}, "TAM": {"X": 1, "SYM": 1}, "ra": {"DET": 1}, "vorsait": {"VERB": 1}, "Zwigla": {"NOUN": 1}, "Frassa": {"NOUN": 1}, "h\u00e0uiptsachlig": {"ADV": 1}, "Wullakopf": {"NOUN": 1}, "Kilo": {"NOUN": 1}, "Aegypiinae": {"X": 1}, "Els\u00e0sser": {"PROPN": 1}, "Falconiformes": {"X": 1}, "\u00e0\u00e0gaa": {"VERB": 1}, "emmer": {"ADV": 1}, "19.": {"NUM": 1}, "Zentr\u00e0l\u00e0sia": {"PROPN": 1}, "hei\u00dft": {"VERB": 1}, "dian": {"AUX": 1}, "k\u00e4nna": {"VERB": 1}, "ohna": {"ADP": 1}, "bl\u00e0ssgahl": {"ADJ": 1}, "gann": {"VERB": 1}, "N\u00e4scht": {"NOUN": 1}, "m\u00e0che": {"VERB": 1}, "Angscht": {"NOUN": 1}, "W\u00e0sser": {"NOUN": 1}, "Fl\u00fchm": {"NOUN": 1}, "\u00f9n": {"CONJ": 1}, "Jungvogel": {"NOUN": 1}, "S\u00e0lz": {"NOUN": 1}, "z\u00fce": {"ADV": 1}, "z\u00fca": {"ADP": 1}, "Milh\u00fc\u00fcsa": {"PROPN": 1}, "Noh": {"ADP": 1}, "\u00e0": {"PART": 1, "DET": 1}, "\u00c0lgeria": {"PROPN": 1}, "f\u00e4schta": {"ADJ": 1}, "gflackt": {"ADJ": 1}, "durch": {"ADP": 1}, "offiziella": {"ADJ": 1}, "Victor": {"PROPN": 1}, "Uffregung": {"NOUN": 1}, "Z\u00e4ntrumsmassiv": {"NOUN": 1}, "hochditscha": {"ADJ": 1}, "zwaiter": {"NUM": 1}, "\u00ecns": {"ADP": 1}, "S\u00fcb\u00e0r\u00e0wischa": {"ADJ": 1}, "S'": {"PRON": 1, "DET": 1}, "1900": {"NUM": 1}, "S\u2019": {"DET": 1}, "grauibl\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "sitter": {"ADP": 1}, "6": {"NUM": 1}, "St\u00f9nd": {"NOUN": 1}, "sondern": {"CONJ": 1}, "Bluttkopfgaijer": {"NOUN": 1}, "gmescht": {"ADJ": 1}, "Si": {"DET": 1}, "So": {"ADV": 1}, "Sa": {"PRON": 1, "PROPN": 1}, "gtr\u00e0ga": {"VERB": 1}, "Se": {"PRON": 1, "DET": 1}, "a-n-\u00e0nderer": {"PRON": 1}, "der": {"DET": 1}, "k\u00e0lte": {"ADJ": 1}, "\u00e0ndra": {"PRON": 1, "ADJ": 1}, "Seppi": {"NOUN": 1}, "w\u00ece": {"CONJ": 1}, "Klaiveegel": {"NOUN": 1}, "Drejeck": {"NOUN": 1}, "dunckelbr\u00fcn": {"ADJ": 1}, "Nepal": {"PROPN": 1}, "salta": {"ADV": 1}, "mehr": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "!": {"PUNCT": 1}, "Federation": {"NOUN": 1}, "zweita": {"ADJ": 1}, "K\u00e4rwer\u00e0bf\u00e0ll": {"NOUN": 1}, "Fall": {"NOUN": 1}, "Television": {"NOUN": 1}, "welda": {"ADJ": 1}, "scheenschta": {"ADJ": 1}, "petite": {"X": 1}, "\u00e0gs\u00e4tz": {"VERB": 1}, "umrandert": {"VERB": 1}, "Lisa": {"PROPN": 1}, "a": {"PRON": 1, "DET": 1, "X": 1}, "Kehla": {"NOUN": 1}, "gsajt": {"VERB": 1}, "sech": {"PRON": 1}, "Ereignissa": {"NOUN": 1}, "Gyps": {"X": 1}, "fascht": {"ADV": 1}, "S\u00fcdeurop\u00e4ischa": {"ADJ": 1}, "\u00e0nm\u00e0che": {"VERB": 1}, "1478": {"NUM": 1}, "naschtet": {"VERB": 1}, "Nicolas": {"PROPN": 1}, "begah": {"VERB": 1}, "P\u00e0rtner": {"NOUN": 1}, "wohnt": {"VERB": 1}, "20": {"NUM": 1}, "\u00e0kummt": {"VERB": 1}, "baar": {"NUM": 1}, "\u00c0n": {"ADP": 1}, "\u00c0m": {"ADP": 1}, "retta": {"VERB": 1}, "Hugo": {"PROPN": 1}, "Briadla": {"NOUN": 1}, "wegt": {"VERB": 1}, "namlig": {"ADV": 1}, "sunscht": {"ADV": 1}, "praktiziere": {"VERB": 1}, "gh\u00e0lta": {"VERB": 1}, "ditscha": {"ADJ": 1}, "h\u00e0ltet": {"VERB": 1}, "gschtrait": {"VERB": 1}, "sov\u00ecel": {"ADV": 1}, "drfer": {"ADV": 1}, "\u00c0bwackslung": {"NOUN": 1}, "gschwasiert": {"VERB": 1}, "Gaijer": {"NOUN": 1}, "TROXLER": {"PROPN": 1}, "fuchtla": {"VERB": 1}, "S\u00e0ch": {"NOUN": 1}, "hebdo": {"X": 1}, "rendez-vous": {"NOUN": 1}, "himalayensis": {"X": 1}, "I": {"NUM": 1}, "7": {"NUM": 1}, "m\u00fcass": {"VERB": 1}, "greeschta": {"ADJ": 1}, "\u00c0rta": {"NOUN": 1}, "Gansagaier": {"NOUN": 1}, "\u00c0rte": {"NOUN": 1}, "M\u00e9moires": {"X": 1}, "de-n-": {"DET": 1}, "passt": {"VERB": 1}, "labt": {"VERB": 1}, "Unn": {"CONJ": 1}, "Em": {"ADP": 1}, "En": {"SCONJ": 1, "ADP": 1}, "Eh": {"X": 1}, "G\u00e0ttunge": {"NOUN": 1}, "Bewis": {"NOUN": 1}, "garantier": {"VERB": 1}, "b\u00e0\u00e0d": {"NOUN": 1}, "Kunferanz": {"NOUN": 1}, "dez\u00fcgenn": {"VERB": 1}, "It\u00e0lianischa": {"PROPN": 1}, "\"": {"PUNCT": 1}, "schn\u00e0ller": {"ADV": 1}, "N\u00e0cht": {"NOUN": 1}, "Nordp\u00e0kischt\u00e0n": {"PROPN": 1}, "Pumpi\u00e9": {"NOUN": 1}, "isch": {"VERB": 1}, "Fleegel": {"NOUN": 1}, "enra": {"ADP": 1}, "B\u00f6ita": {"NOUN": 1}, "Gsecht": {"NOUN": 1}, "dr\u00ecwwer": {"ADV": 1}, "Fasssena": {"PROPN": 1}, "begr\u00e0\u00e0sta": {"ADJ": 1}, "herschta": {"ADJ": 1}, "verdrait": {"VERB": 1}, "\u00c0rwet": {"NOUN": 1}, "Problem": {"NOUN": 1}, "Fassena": {"PROPN": 1}, "k\u00e0": {"VERB": 1}, "direkt": {"ADJ": 1}, "k\u00e8": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Nur": {"ADV": 1}, "0.95": {"NUM": 1}, "\u00e0lle": {"ADJ": 1}, "N\u00e0ma": {"NOUN": 1}, "\u00e0lla": {"PRON": 1}, "dana": {"DET": 1}, "Kolonia": {"NOUN": 1}, "entschpricht": {"VERB": 1}, "glicht": {"VERB": 1}, "Hentertail": {"NOUN": 1}, "sa-n-a": {"PRON": 1}, "verlohra": {"VERB": 1}, "blicht": {"VERB": 1}, "gfiatert": {"VERB": 1}, "wia-da": {"PRON": 1}, "mian": {"VERB": 1}, "Totveh": {"NOUN": 1}, "Bruscht": {"NOUN": 1}, "Nejwaltgaijer": {"NOUN": 1}, "Nit": {"PRON": 1}, "\u00e0lles": {"PRON": 1}, "wedder": {"ADV": 1}, "gfahlig": {"ADJ": 1}, "kai": {"PRON": 1}, "In": {"ADP": 1}, "Luther-Bibel": {"PROPN": 1}, "\u00e0gschw\u00e4mmta": {"ADJ": 1}, "70": {"NUM": 1}, "Tiarer": {"NOUN": 1}, "kg": {"NOUN": 1, "SYM": 1}, "w\u00e4nn": {"SCONJ": 1}, "km": {"SYM": 1}, "Scharfenberg": {"PROPN": 1}, "\u00e4bba": {"ADV": 1}, "M\u00e4ter": {"NOUN": 1}, "vihlmol": {"ADV": 1}, "k\u00e0t": {"VERB": 1}, "letschter": {"ADJ": 1}, "\u00e0wer": {"ADV": 1, "CONJ": 1}, "Dorna": {"NOUN": 1}, "Sp\u00e0richle-St\u00ecckle": {"NOUN": 1}, "Nordkin\u00e0": {"PROPN": 1}, "bediana": {"VERB": 1}, "Johra": {"NOUN": 1}, "ainsigschta-n-\u00c0rt": {"NOUN": 1}, "Milliarda": {"NOUN": 1}, "Sumpfglander": {"NOUN": 1}, "8": {"NUM": 1}, "1466": {"NUM": 1}, "brinlig": {"ADJ": 1}, "Fias": {"NOUN": 1}, "S\u00fcdw\u00e4schtkin\u00e0": {"PROPN": 1}, "Flacka": {"NOUN": 1}, "greeser": {"ADJ": 1}, "Pfannele": {"NOUN": 1}, "Titel": {"NOUN": 1}, "Th\u00e9\u00e0terst\u00ecck": {"NOUN": 1}, "k\u00e0hler": {"ADJ": 1}, "Zitter": {"SCONJ": 1}, "Schw\u00e0rza": {"ADJ": 1}, "vorkumma": {"VERB": 1}, "Firma": {"NOUN": 1}, "France": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Tail": {"NOUN": 1}, "2.8": {"NUM": 1}, "\u00c0frik": {"PROPN": 1}, "vorna": {"ADV": 1}, "sen": {"AUX": 1, "VERB": 1, "ADJ": 1}, "2.4": {"NUM": 1}, "\u00e4ntl\u00e0ng": {"ADP": 1}, "\u00e0nneleje": {"VERB": 1}, "jarlig": {"ADV": 1}, "soll": {"VERB": 1}, "jedem": {"DET": 1}, "Mentelin": {"PROPN": 1}, "erna": {"PRON": 1}, "druckt": {"VERB": 1}, "Ohra": {"NOUN": 1}, "jedes": {"PRON": 1}, "jeder": {"DET": 1}, "lehra": {"VERB": 1}, "l\u00e0nger": {"ADJ": 1}, "D'r": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Harz": {"NOUN": 1}, "K\u00ecrch": {"PROPN": 1}, "schlemmschta": {"ADJ": 1}, "Greesa": {"NOUN": 1}, "vorgschl\u00e0ga": {"VERB": 1}, "unterrichte": {"VERB": 1}, "Min\u00fcte": {"NOUN": 1}, "Manifeschtationa": {"NOUN": 1}, "B\u00e4der": {"NOUN": 1}, "Erdbeere": {"NOUN": 1}, "l\u00e4nger": {"ADJ": 1}, "gheren": {"VERB": 1}, "Bleck": {"NOUN": 1}, "dur": {"ADP": 1}, "4": {"NUM": 1}, "manckmol": {"ADV": 1}, "groosa-n-\u00c0uiga": {"ADJ": 1}, "befenda": {"VERB": 1}, "unterschtricha": {"VERB": 1}, "Henterkopf": {"NOUN": 1}, "schwar": {"ADJ": 1}, "M\u00ecttel\u00e0lter": {"NOUN": 1}, "Umwaltminischtera": {"NOUN": 1}, "\u00e0lso": {"ADV": 1, "PUNCT": 1}, "\"17": {"5\"": 1}, "da-n-\u00c4ltra": {"DET": 1}, "\"15": {"0\"": 1}, "Miss": {"NOUN": 1}, "fin\u00e0nziella": {"ADJ": 1}, "Drucker": {"NOUN": 1}, "Eschenbach": {"PROPN": 1}, "vom": {"ADP": 1}, "von": {"X": 1, "ADP": 1}, "vor": {"ADP": 1}, "ewerfrassa": {"VERB": 1}, "\u00e0hanga": {"VERB": 1}, "Fadra": {"DET": 1, "NOUN": 1}, "9": {"NUM": 1}, "\u00c0\u00e0safrasser": {"NOUN": 1}, "Br\u00fcngr\u00e0uija": {"ADJ": 1}, "g'h\u00e0\u00e0": {"VERB": 1}, "N\u00e0hrungselemant": {"NOUN": 1}, "zwai": {"NUM": 1}, "f\u00e4scht": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "dunckelbl\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "Vorder\u00e0sia": {"PROPN": 1}, "Nacka": {"NOUN": 1}, "brengt": {"VERB": 1}, "gse": {"AUX": 1}, "letschta": {"ADJ": 1}, "210\u00b0": {"NUM": 1}, "\u00fcssgschlossa": {"VERB": 1}, "schw\u00e4chschta": {"ADJ": 1}, "verl\u00e0ngt": {"VERB": 1}, "unta": {"ADV": 1}, "st\u00e4rker": {"ADV": 1}, "1962": {"NUM": 1}, "wahrend": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "eigenes": {"ADJ": 1}, "elsassischer": {"ADJ": 1}, "waga": {"ADP": 1}, "l\u00e4gt": {"VERB": 1}, "M\u00e4nscha-n-o": {"NOUN": 1}, "spr\u00f2chlischi": {"ADJ": 1}, "bin": {"VERB": 1}, "bim": {"ADP": 1}, "Scharrala": {"PROPN": 1}, "v\u00ecel": {"ADV": 1}, "w\u00e0ckst": {"VERB": 1}, "Die": {"DET": 1}, "Ob": {"CONJ": 1}, "bedekt": {"VERB": 1}, "Wark": {"NOUN": 1}, "bis": {"ADV": 1, "CONJ": 1, "ADJ": 1, "ADP": 1}, "d": {"DET": 1}, "\u00echr": {"DET": 1}, "unbefaderta": {"ADJ": 1}, "Glanker": {"NOUN": 1}, "hinter": {"ADP": 1}, "K\u00e0ppagaijer": {"NOUN": 1}, "Dialekt": {"NOUN": 1}, "Ands": {"NOUN": 1}, "T\u00e0tza": {"NOUN": 1}, "Schparwergaijer": {"NOUN": 1}, "Treppala": {"PROPN": 1}, "be": {"PART": 1}, "Gf\u00e4ller": {"NOUN": 1}, "\u00e4rraicht": {"VERB": 1}, "bi": {"ADP": 1}, "Wiwla-n-allai": {"NOUN": 1}, "ufmerksam": {"ADJ": 1}, "Bsundersch": {"ADV": 1}, "\u00fcssra": {"ADV": 1}, "Untersitta": {"NOUN": 1}, "Knocha": {"NOUN": 1}, "m\u00ect": {"ADP": 1}, "Seppala": {"PROPN": 1}, "\u00ecmmer": {"ADV": 1}, "ebbis": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "\u00c0fg\u00e0nischt\u00e0n": {"PROPN": 1}, "Z\u00fcadam": {"ADV": 1}, "Glich\u00e0rtiga": {"NOUN": 1}, "Beschala": {"NOUN": 1}, "fulvus": {"X": 1}, "zitter": {"ADP": 1}, "n\u00e0tirlig": {"ADV": 1}, "\u00e4rtr\u00e0ga": {"VERB": 1}, "scht\u00e0rka": {"ADJ": 1}, "Ewertail": {"NOUN": 1}, "Gs\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "BKW": {"SYM": 1}, "D\u00e0mpfgener\u00e0tor": {"NOUN": 1}, "Glagaheit": {"NOUN": 1}, "h\u00e0lbs\u00fcdliga": {"ADJ": 1}, "T\u00e0nsania": {"PROPN": 1}, "h\u00e0nn": {"VERB": 1}, "Schp\u00e0nnwita": {"NOUN": 1}, "Els\u00e0ssische": {"NOUN": 1}, "sowohl": {"SCONJ": 1}, "schtaila": {"ADJ": 1}, "um": {"ADP": 1}, "un": {"X": 1, "CONJ": 1}, "Gfader": {"NOUN": 1}, "uf": {"ADP": 1}, "Aijer": {"NOUN": 1}, "Sprochr\u00fc\u00fcm": {"NOUN": 1}, "belde": {"VERB": 1}, "Sch\u00fcm": {"NOUN": 1}, "Ich": {"PRON": 1}, "waaga": {"VERB": 1}, "m\u00ectem": {"ADP": 1}, "esch": {"AUX": 1, "VERB": 1, "PRON": 1}, "mohl": {"ADV": 1}, "gschr\u00ecewa": {"VERB": 1}, "\u00c0asveegel": {"NOUN": 1}, "_SLASH_": {"PUNCT": 1}, "%": {"PUNCT": 1}, "erger": {"ADV": 1}, "Lawesschp\u00e0nna": {"NOUN": 1}, "vergr\u00e0wa": {"VERB": 1}, "beditend": {"ADJ": 1}, "Mai": {"NOUN": 1}, "ziagt": {"VERB": 1}, "\u00e0bwacksla": {"VERB": 1}, "papa": {"NOUN": 1}, "Bezaichnung": {"NOUN": 1}, "Flug": {"NOUN": 1}, "alemannischa": {"ADJ": 1}, "ziaga": {"VERB": 1}, "erschta": {"ADJ": 1}, "Zum": {"DET": 1}, "lang": {"ADJ": 1}, "e": {"DET": 1}, "Ai": {"NOUN": 1}, "\u00e0nna": {"NOUN": 1, "ADP": 1}, "Am": {"ADP": 1}, "unterh\u00e0lta": {"VERB": 1}, "Moto": {"NOUN": 1}, "2002": {"NUM": 1}, "As": {"PRON": 1}, "2001": {"NUM": 1}, "Au": {"NOUN": 1}, "Flugschp\u00e0nnwitta": {"NOUN": 1}, "2004": {"NUM": 1}, "2005": {"NUM": 1}, "Kr\u00e0ftwark": {"NOUN": 1}, "benutzt": {"VERB": 1}, "verdopple": {"VERB": 1}, "Elsassisch": {"NOUN": 1}, "Hai": {"NOUN": 1}, "Zecha": {"NOUN": 1}, "ge": {"PART": 1}, "gang": {"VERB": 1}, "Saint": {"X": 1}, "g\u00e0\u00e0": {"VERB": 1}, "fer'na": {"SCONJ": 1}, "S\u00fcdliga": {"NOUN": 1}, "senn": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "H\u00e0lbkrais": {"NOUN": 1}, "Gsunhaitsz\u00fcascht\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Familie": {"NOUN": 1}, "Parzival": {"PROPN": 1}, "\u00bb": {"PUNCT": 1}, "\u00ecwer": {"ADV": 1}, "Saltimbanque": {"X": 1}, "Hardatrib": {"NOUN": 1}, "s\u00fcdlig": {"ADV": 1}, "g\u2019farda": {"VERB": 1}, "Bergams": {"X": 1}, "N\u00e0mibia": {"PROPN": 1}, "\u00e0nkoche": {"VERB": 1}, "gf\u00e4hrdschta": {"ADJ": 1}, "2.20": {"NUM": 1}, "Wiwla": {"NOUN": 1}, "zm": {"SYM": 1}, "ze": {"ADP": 1}, "umma": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "Lisala": {"PROPN": 1}, "zu": {"ADP": 1}, "\u00c0ller": {"PRON": 1}, "Ort": {"NOUN": 1}, "gwehnt": {"VERB": 1}, "3m": {"NUM": 1}, ";": {"SYM": 1}, "gfaderta": {"ADJ": 1}, "Kinohit": {"NOUN": 1}, "z.": {"SYM": 1}, "z'": {"SCONJ": 1, "ADP": 1}, "gmacht": {"VERB": 1}, "Pfeffer": {"NOUN": 1}, "sina": {"PRON": 1, "DET": 1}, "uffzschlanza": {"VERB": 1}, "gwenlig": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "30": {"NUM": 1}, "35": {"NUM": 1}, "Un": {"CONJ": 1}, "z\u2019": {"CONJ": 1, "ADP": 1}, "wie": {"SCONJ": 1, "PRON": 1}, "schpetzig": {"ADJ": 1}, "wia": {"ADV": 1, "CONJ": 1}, "Wettbewerb": {"NOUN": 1}, "d\u00e0m": {"PRON": 1}, "Wisswin": {"NOUN": 1}, "reda": {"VERB": 1}, "d\u00e0s": {"SCONJ": 1, "PRON": 1, "DET": 1}, "rede": {"VERB": 1}, "Veh": {"NOUN": 1}, "bschetza": {"VERB": 1}, "Booda": {"NOUN": 1}, "blutt": {"ADJ": 1}, "usw": {"ADV": 1, "INTJ": 1}, "Schn\u00e0wel": {"NOUN": 1}, "fer": {"ADP": 1}, "bek\u00f2mme": {"VERB": 1}, "bluta": {"ADJ": 1}, "H\u00e0lsfris\u00e4ttla": {"NOUN": 1}, "w\u00e0hrschiins": {"ADV": 1}, "Kr\u00e0nketa": {"NOUN": 1}, "d\u2019": {"DET": 1}, "ufgnumma": {"VERB": 1}, "durschn\u00ecttlig": {"ADV": 1}, "b\u00e0hra": {"VERB": 1}, "Oktower": {"NOUN": 1}, "\u00ecsch": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Zitung": {"NOUN": 1}, "trefft": {"VERB": 1}, "Bel\u00e0schtunga": {"NOUN": 1}, "reeda": {"VERB": 1}, "kenne": {"VERB": 1}, "kenna": {"VERB": 1}, "Himalayagaijer": {"NOUN": 1}, "wu-n-ar": {"PRON": 1}, "Maas": {"NOUN": 1}, "bsunderer": {"ADJ": 1}, "zuem": {"ADP": 1}, "sie": {"PRON": 1}, "\u00c0\u00e0m\u00e0cha": {"NOUN": 1}, "\u00ecwergnumma": {"VERB": 1}, "sin": {"DET": 1}, "sim": {"DET": 1}, "W\u00e0sser-Ig\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "nonet": {"ADV": 1}, "Flugfadra": {"NOUN": 1}, "politisch": {"ADJ": 1}, "Vegala": {"NOUN": 1}, "Accipitridae": {"X": 1}, "zamma": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "\u00e4rn\u00e4hrt": {"VERB": 1}, "maischta": {"PRON": 1}, "Meter": {"NOUN": 1}, "\u00e4rn\u00e4hra": {"VERB": 1}, "nohdankt": {"VERB": 1}, "zw\u00e0r": {"ADV": 1}, "drissig": {"NUM": 1}, "Morit\u00e0nia": {"PROPN": 1}, "hoch": {"ADV": 1}, "Gschlacht": {"NOUN": 1}, "Schp\u00e0nnwitta": {"NOUN": 1}, "\u00e4ltera": {"ADJ": 1}, "ensgs\u00e0mt": {"ADV": 1}, "2015": {"NUM": 1}, "2016": {"NUM": 1}, "2013": {"NUM": 1}, "fihrrot": {"ADJ": 1}, "\u00ecntress\u00e0nt": {"ADJ": 1}, "gn\u00e4nnt": {"VERB": 1}, "Mongol\u00e4i": {"PROPN": 1}, "dam": {"PRON": 1, "DET": 1}, "doch": {"PART": 1}, "\u00e4bbis": {"PRON": 1}, "Gfohr": {"NOUN": 1}, "kommt": {"X": 1}, "vun'ma": {"CONJ": 1}, "Unterfamilie": {"NOUN": 1}, "Marcala": {"PROPN": 1}, "villmohl": {"ADV": 1}, "zemmlig": {"ADV": 1}, "mett": {"ADP": 1}, "koschta": {"VERB": 1}, "m\u00e4terl\u00e0nga": {"ADJ": 1}, "Troxler": {"PROPN": 1}, "kritz": {"NOUN": 1}, "Bai": {"NOUN": 1}, "fliaga-n-\u00fcss": {"VERB": 1}, "80": {"NUM": 1}, "Beispiel": {"NOUN": 1}, "Naschtleng": {"NOUN": 1}, "kulturelles": {"ADJ": 1}, "S\u00fcdeuropa": {"NOUN": 1}, "F\u00fcatter": {"NOUN": 1}, "Sproch": {"NOUN": 1}, "dodemet": {"ADV": 1}, "nooch": {"ADV": 1}, "Teig": {"NOUN": 1}, "F\u00e0rb": {"NOUN": 1}, "Teil": {"NOUN": 1}, "ech": {"PRON": 1}, "Kr\u00e0nz": {"NOUN": 1}, "falle": {"VERB": 1}, "unz\u2019": {"CONJ": 1}, "s\u00fcach": {"NOUN": 1}, "Owerkopf": {"NOUN": 1}, "Meerretti": {"NOUN": 1}, "Etymologie": {"NOUN": 1}, "gwecht": {"NOUN": 1}, "gs\u00e4llig": {"ADJ": 1}, "gs\u00ec\u00ec": {"VERB": 1}, "Saal": {"NOUN": 1}, "fr\u00e0nzeescha": {"ADJ": 1}, "seegla": {"VERB": 1}, "schtarcker": {"ADJ": 1}, "folga": {"VERB": 1}, "Symbol": {"NOUN": 1}, "Frau": {"NOUN": 1}, "L'Ami": {"X": 1}, "Verzerna": {"NOUN": 1}, "Geb\u00e4i": {"NOUN": 1}, "ASN": {"X": 1, "NOUN": 1}, "gebooga": {"VERB": 1}, "biz\u00e0rra": {"ADJ": 1}, "N\u00e0mma": {"NOUN": 1}, "bliwa": {"VERB": 1}, "R": {"NOUN": 1}, "Br\u00fcchsch": {"VERB": 1}, "K\u00e4rwer": {"NOUN": 1}, "Gschlachtsriff": {"NOUN": 1}, "witerscht": {"ADV": 1}, "W\u00e0ss": {"PRON": 1}, "\u00e0wwer": {"CONJ": 1}, "ewermasig": {"ADV": 1}, "vorgstellt": {"VERB": 1}, "Aigasch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "B\u00e0lk\u00e0na": {"NOUN": 1}, "schpeelt": {"VERB": 1}, "kechle": {"VERB": 1}, "v\u00f9nere": {"ADP": 1}, "Schparwagaijer": {"NOUN": 1}, "Habischt": {"NOUN": 1}, "ver\u00e0bricha": {"VERB": 1}, "ainer": {"PRON": 1}, "\u00ecm": {"ADP": 1}, "Doch": {"PART": 1}, "Radio": {"NOUN": 1}, "mir": {"PRON": 1}, "awer": {"CONJ": 1}, "m\u00fce\u00dfa": {"VERB": 1}, "g\u00e0nga": {"VERB": 1}, "g\u00fcat": {"ADJ": 1}, "denn": {"SCONJ": 1}, "K\u00e4rwerw\u00e4rma-n-\u00e0wa": {"NOUN": 1}, "Ainzelganger": {"NOUN": 1}, "\u00e0bgschossana": {"ADJ": 1}, "sozus\u00e0\u00e0ga": {"ADV": 1}, "Bibel": {"NOUN": 1}, "klaina": {"ADJ": 1}, "schw\u00e0rza": {"ADJ": 1}, "schmert": {"VERB": 1}, "6000": {"NUM": 1}, "(": {"PUNCT": 1}, "Schtraifa-n-\u00e0m": {"NOUN": 1}, "gaignet": {"VERB": 1}, "Mol": {"NOUN": 1}, "\u00c0tomkr\u00e0ftwark": {"NOUN": 1}, "Konsortium": {"NOUN": 1}, "Spr\u00f2ch": {"NOUN": 1}, "\u00c0nna": {"ADV": 1, "NOUN": 1, "ADP": 1}, "kummt": {"VERB": 1}, "12.": {"NUM": 1}, "120": {"NUM": 1}, "pr\u00eat": {"NOUN": 1}, "125": {"NUM": 1}, "bschtrait": {"ADJ": 1}, "meischte": {"PRON": 1}, "stupfa": {"VERB": 1}, "Schroht": {"NOUN": 1}, "heert": {"VERB": 1}, "kumma": {"VERB": 1}, "Gedarm": {"NOUN": 1}, "h": {"SYM": 1}, "\u00c0ngelal\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Mova": {"NOUN": 1}, "Veegel": {"NOUN": 1}, "schwitzer": {"ADJ": 1}, "gahl": {"ADJ": 1}, "Entschluss": {"NOUN": 1}, "Chantilly": {"NOUN": 1}, "\u00e0bwackselnd": {"VERB": 1}, "M\u00ecsch\u00f9ng": {"NOUN": 1}, "sehr": {"ADV": 1}, "\u00c0bl\u00e0dung": {"NOUN": 1}, "Juli": {"NOUN": 1}, "Pr\u00ecfung": {"NOUN": 1}, "d\u00e0ss": {"SCONJ": 1, "PRON": 1}, "Gew\u00ecssa": {"NOUN": 1}, "Gebesch": {"NOUN": 1}, "\u00e0n'ma": {"ADP": 1}, "bluth\u00fcttig": {"ADJ": 1}, "Dezamber": {"NOUN": 1}, "verschwunda": {"VERB": 1}, "Keschta": {"NOUN": 1}, "kei": {"DET": 1}, "Gesetz": {"NOUN": 1}, "glehrt": {"VERB": 1}, "\u00c0ktion": {"NOUN": 1}, "Endia": {"PROPN": 1}, "Mulhouse": {"X": 1}, "drum": {"ADV": 1}, "Gr\u00e0\u00e0s": {"NOUN": 1}, "wu": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "Schp\u00e0rs\u00e0hm": {"ADJ": 1}, "reschpektiere": {"VERB": 1}, "w\u00e4re": {"AUX": 1}, "derno": {"ADV": 1}, "derr": {"DET": 1}, "tailwis": {"ADV": 1}, "jeedra": {"ADJ": 1}, "Moz\u00e0mbik": {"PROPN": 1}, "Elsasser": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "or\u00e0scharot": {"ADJ": 1}, "gebt": {"VERB": 1}, "Re\u00e0ktora": {"NOUN": 1}, "Aktiv": {"ADJ": 1}, "H\u00fcsstiarer": {"NOUN": 1}, "Speeter": {"ADV": 1}, "Kirchhof": {"NOUN": 1}, "Moli\u00e8re": {"PROPN": 1}, "Gem\u00eces": {"NOUN": 1}, "schtailschta": {"ADJ": 1}, "Unterb\u00fcch": {"NOUN": 1}, "praktische": {"ADJ": 1}, "Litteratur": {"NOUN": 1}, "1200": {"NUM": 1}, "Boda": {"NOUN": 1}, "3-m\u00e4triga": {"NUM": 1}, "hytt": {"ADV": 1}, "Fleegel\u00fcsschp\u00e0nnung": {"NOUN": 1}, "Priis": {"NOUN": 1}, "And": {"NOUN": 1}, "Z\u00fcesch\u00e0uier": {"NOUN": 1}, "St\u00e0\u00e0te": {"NOUN": 1}, "F\u00e4lsahang": {"NOUN": 1}, "Perioda": {"NOUN": 1}, "L\u00e0ppa": {"NOUN": 1}, "\u00ecn'ra": {"ADV": 1}, "F\u00e4lsawand": {"NOUN": 1}, "klainer": {"ADJ": 1}, "ungfahr": {"ADV": 1}, "2012": {"NUM": 1}, "w\u00ecder": {"ADV": 1}, "sp\u00ecela": {"VERB": 1}, "\u00e0nderscht": {"ADV": 1}, "W\u00e4schtliga": {"NOUN": 1}, "\u00e0-zoga": {"VERB": 1}, "g\u00fceta": {"ADJ": 1}, "vo": {"ADP": 1}, "Flamanville": {"PROPN": 1}, "vu": {"PRON": 1, "ADP": 1}, "odder": {"CONJ": 1}, ")": {"PUNCT": 1}, "Kopf": {"NOUN": 1}, "W\u00e0sserbeh\u00e0lter": {"NOUN": 1}, "\u00e0\u00e0gf\u00e0nga": {"VERB": 1}, "und": {"CONJ": 1}, "gett": {"VERB": 1}, "gsah": {"VERB": 1}, "Scht\u00e0rk": {"ADJ": 1}, "Groosveh": {"NOUN": 1}, "k\u00fclt\u00fcrella": {"ADJ": 1}, "D\u00ecngs": {"NOUN": 1}, "Fr\u00e0nkr\u00ecch": {"PROPN": 1}, "Fahlgaijer": {"NOUN": 1}, "Els\u00e0ssich": {"PROPN": 1}, "schu": {"ADV": 1}, "verstupft": {"VERB": 1}, "Idee": {"NOUN": 1}, "bscht\u00e0tta": {"VERB": 1}, "scho": {"ADV": 1}, "zirka": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "f\u00ecndet": {"VERB": 1}, "Sumpfgebiater": {"NOUN": 1}, "\u00fcssgschtorwa": {"VERB": 1}, "\u00dcsserem": {"ADP": 1}, "Br\u00e0ndalarm": {"NOUN": 1}, "Naschter": {"NOUN": 1}, "gm\u00e0cht": {"VERB": 1}, "haiterer": {"ADJ": 1}, "Gsundhaitsz\u00fcascht\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Bi": {"ADP": 1}, "aigan\u00e0rtig": {"ADV": 1}, "\u00c0ktivit\u00e4t": {"NOUN": 1}, "Jengleng": {"NOUN": 1}, "Mannla": {"NOUN": 1}, "versch\u00ecedena": {"ADJ": 1}, "ufb\u00e0uia": {"VERB": 1}, "Fesch": {"NOUN": 1}, "bunutzung": {"NOUN": 1}, "Laawa": {"NOUN": 1}, "Jungveh": {"NOUN": 1}, "warend": {"ADP": 1}, "Steerung": {"NOUN": 1}, "B.": {"SYM": 1}, "S\u00e9gol\u00e8ne": {"PROPN": 1}, "Ens\u00e4kta": {"NOUN": 1}, "Albrecht": {"PROPN": 1}, "gschtraift": {"VERB": 1}, "110": {"NUM": 1}, "proper": {"ADJ": 1}, "femf": {"NUM": 1}, "Wolfram": {"PROPN": 1}, "gesp\u00ecckte": {"ADJ": 1}, "zwei": {"NUM": 1}, "gs\u00e0mta": {"ADJ": 1}, "schw\u00e0rz-br\u00fcn": {"ADJ": 1}, "ufgstellt": {"VERB": 1}, "Ebbena": {"ADV": 1}, "L\u00e0tinisch": {"NOUN": 1}, "?": {"PUNCT": 1}, "eifach": {"ADV": 1}, "verschluckt": {"VERB": 1}, "unbedingt": {"ADV": 1}, "Uf": {"ADP": 1}, "Werter": {"NOUN": 1}, "\u00c0tomkr\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "ben\u00f9tze": {"VERB": 1}, "schtundal\u00e0ng": {"ADV": 1}, "andet": {"VERB": 1}, "\u00fcsschpetzla": {"VERB": 1}, "\u00e0nbrote": {"VERB": 1}, "K\u00ecnder": {"NOUN": 1}, "meischens": {"ADV": 1}, "Sch\u00fcal": {"NOUN": 1}, "owa": {"ADV": 1}, "khere": {"VERB": 1}, "n-a": {"DET": 1}, "eini": {"PRON": 1}, "K\u00e0n\u00e0l": {"NOUN": 1}, "Schwalmala": {"NOUN": 1}, "1981": {"NUM": 1}, "gredt": {"VERB": 1}, "Naschta": {"NOUN": 1}, "H\u00fctt": {"NOUN": 1}, "k\u00e0nna": {"VERB": 1}, "mettlera": {"ADJ": 1}, "truckana": {"ADJ": 1}, "Weld": {"NOUN": 1}, "uffana": {"ADJ": 1}, "\u00e4rschta": {"ADJ": 1}, "Rosarot": {"ADJ": 1}, "gworra": {"VERB": 1}, "f\u00e0nga-n-\u00e0": {"VERB": 1}, "Offizin": {"NOUN": 1}, "wiss": {"ADJ": 1}, "laawa": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "menschliche": {"ADJ": 1}, "Walt\u00e0l\u00e0rmglocka": {"NOUN": 1}, "bsorga": {"VERB": 1}, "Faderla": {"NOUN": 1}, "dura": {"ADV": 1}, "\u00c0\u00e0s": {"NOUN": 1}, "ina": {"ADV": 1}, "Cathartidae": {"X": 1}, "45": {"NUM": 1}, "40": {"NUM": 1}, "sich": {"PRON": 1}, "85": {"NUM": 1}, "w\u00ecchtig": {"ADJ": 1}, "n\u2019ra": {"DET": 1}, "Pl\u00e0tt": {"NOUN": 1}, "Vercors": {"NOUN": 1}, "gs\u00e4lliger": {"ADJ": 1}, "4O": {"NUM": 1}, "Gener\u00e0tiona": {"NOUN": 1}, "\u00e0ui": {"ADV": 1}, "h\u00e0": {"AUX": 1}, "G\u00e0ttung": {"NOUN": 1}, "Decht": {"ADV": 1}, "verw\u00e0ndt": {"VERB": 1, "ADJ": 1}, "Sp\u00ectznama": {"NOUN": 1}, "Frass\u00e0tailung": {"NOUN": 1}}